[又係廢老] 頭先搭地鐵有廢老行埋黎眼神示意叫我讓位

是咁的
小妹頭先搭西鐵綫 係屯門有上車 所以有位坐都好正常 去到天水圍站 有位目測六旬既婦人衝左上車 然後九秒九行去企我前邊 眼神示意叫我讓位比佢/比佢老公
心諗妳唔似有需要我讓喎 所以我冇理到 然而我隔離2個姨姨就似乎比佢既眼神嚇蛭 彈左起身讓位比對廢老 但個婦人唔該都無聲就坐低左 反而佢老公都有講聲唔該
個婦人坐低之後仲要大大聲講電話 我真係寧願坐住係到先 留個位比其他有需要既人好過

Btw而家d廢老真係越黎越得寸進尺

絲打做得啱 縱容廢老既行為真係不可一 不可再
而家d後生連尊重同關懷老人家都唔識

死老野

真係唔可以太縱容d廢老

d老野真無當自己有特權

叫你拉反褲鏈炸

班啊婆變曬巴打你個名

真絲

啲文筆咁似豬sir既

邊到似

仲要理直氣壯聲大夾惡走埋嚟
廢老+蝗=世界上最垃圾嘅人類

廢老的技能：厚面皮

仲要專恰後生仔後生女

被動技黎

竟然有人負評
連登仔果然有愛 竟然會願意take care班廢老

我同你一樣，個廢中又係50歲，身光頸靚帶晒珠寶咁，
又係一開門就衝去我面前望住我
但佢衝得太快，行到黎，佢隻鞋踢到我隻鞋(冇踩到)
所以我同佢對望幾秒之後冇讓比佢

D廢佬特別中意狗衝

老

西鐵通常行去車頭
班廢老好小行過去

可惜班廢老真係避無可避

呃正皮

朝早兆康坐到尖東